阿仙奴四大偉人：老衲，貧僧，奧瑪，N賓

4大狗閪就係